藍精品玩具的回覆，大家收貨嗎？

明白各位玩具迷對於昨夜有誤用精品專頁ACCOUNT作出回應的內容感到不安及不能理解，然而這並不代表精品立埸。

精品一直專注於玩具事業，在於公司而言並無設有特定立場，對近2個月社會上發生的大事，相信每一位香港人都有不少感受及意見，相信各位玩具迷都了解，我們的同事多是年輕一代，他們對現時社會狀況同樣感到憤慨萬分。

深信各位都明白任何一個團體，包括家庭、公司、社會，都存在著很多不同的意見及立場若要維繫團體的關係，必須包容不同聲音。而公司對於同事所有言論亦從來不加干涉及批評，不論藍黃，絕對尊重不同的政見及意見，亦從未因同事需參與社會運動未能上班而有任何的怪責。

對上述失誤而造成各方面的關注，精品在此表示最大真誠衷心的歉意，並且衷心希望各位玩具迷不會因此失誤而造成不悅敬請各方包容及原諒，對不起🙇🏻‍♂🙇🏻‍♂🙇🏻‍♂

#香港人，加油！

收佢老母

收你老母

一次不忠百次強姦

收佢老母檔 我就收貨喇

週街玩具模型舖、貴少少好、串少少好、
搵同路人幫襯！
永別米青！

收皮

唔記得轉acc